舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

#3806個卡勞被ban永久
依家#1426又開多個卡勞 牙連點做野架

25

Ho ball

推

259

肥靜

del post ok?